而家買樓香港人，真係好撚勇

出面立立亂都覺得經濟升？

我幫你頂住
快走

房屋台aa狗中產藍屍in coming

樓市gogogo

輸股票輸到咁 除左買樓諗唔到有咩投資更加合理
擺係銀行？

留返個近身錢

呢個時間夠膽買樓真係勇者

除非父幹或者係公務員

買金

識有條女 仲讀緊書
竟然買樓，唔知同人夾定問屋企人借
成日曬命，post相上ins

最on9係你呢句

如果租緊樓， 又冇諗住移民，宜家買其實冇問題

有幾on九七頭

不了

有錢我都會賭

呢個係百國聯軍局勢，香港係好大機會被英國收翻（差一場海戰）一收翻+支那鎖國，支那內亂後香港會回復轉口港地位

問題我無錢同埋而家樓市仲係高位

冇人買樓, 邊個接貨, 邊個頂住個成交價, 估價一大插水就全香港變負資產+call loan

最好越炒越高, 咁想走嘅人先可以高位沽貨離場